港鐵出黎同我隻揪！

同我隻揪呀呀呀！！！

#慢過單車

對門成日開一半又關一半，行車又窒下窒下
埋到站又要成半日先開門
好想對慕門講隻揪！